Můj nejoblíbenější svátek je narozeniny .
Loni moji kamarádi přišli na návštěvu k mně .
Oslavili mi k narozeninám .
Byl jsem překvapen , že moje kamarádka vařila japonské tradiční jídlo .
Chutnalo mi ho .
To bylo moc vesely party .
Letos bydlím v České republice .
Někdy jsem se sešel s českým kamarádem do restaurace a na výlet .
Kdyby měl volno , chtěl bych jet na party k narozeninám .
Kdybych ho udělal , byl by moc hezký den .
